希望聽日遊行可以遍地開花

五年前嘅雨傘運動，群眾係聚焦於爭取一個民主政制，大家嘅政治願景不盡相同，你唔參加，我理解。但係今日反對逃犯條例修訂運動，係反對一條會扼殺你人身自由，以至係接受公平審訊嘅機會嘅條例。自由係現代社會嘅基石，我地嘅自由而家每日都比呢個政權一步一步侵蝕，我地仲有無退縮嘅空間？求下你地，用少少時間，了解多一分呢項修訂嘅細節，再決定聽日會唔會出黎遊行。
Our future count solely on ourselves.

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！